紐約市長:武漢肺炎患者「不需住院」 曾去伊朗旅遊

Topline: New York City’s first case of coronavirus was reported by multiple outlets Sunday evening, and state officials have said that while there could be more community spread of the disease, the risk remains low in New York.

The patient, a 39-year-old woman, had recently been to Iran, according to the New York Times and is isolated in her home in Manhattan, according to a New York State official.
The patient’s test was conducted at Mount Sinai Hospital, according to CNBC, and confirmed by the Wadsworth Lab in Albany, according to a state official, after the FDA approved the state on Saturday to run its own tests.
The patient is a healthcare worker, according to New York Governor Andrew Cuomo, meaning “she knew to take precautions and stay in a controlled situation,” and he added that she has not ridden public transportation since returning to the city.
Cuomo said in a Monday press conference that health officials believe the patient was not contagious on her flight back from Iran or while she traveled from the airport in a private car, but officials are contacting her driver and fellow plane passengers as a precaution.
1.5 million masks have been distributed to healthcare workers, with New York City mayor Bill de Blasio saying 300,000 more masks are needed from the federal government, among other protective gear, while 1,200 hospital beds are available for patients, and plans for possible quarantines at hotels, hospitals and homes are being made.
Additional cleaning protocols will be enacted at New York City schools and subways, Cuomo said Monday, and added that he wants the city running “1,000 [coronavirus] tests per day,” to “isolate those people so you can reduce the spread.”

Crucial quote: “The patient has respiratory symptoms, but is not in serious condition and has been in a controlled situation since arriving to New York,” said Cuomo in a Sunday evening statement. “There is no reason for undue anxiety—the general risk remains low in New York.”

美國紐約市確診首宗新型冠狀病毒肺炎個案，紐約州長葛謨證實消息時指出，這名30多歲女子，是在前往伊朗旅遊時感染病毒，目前正在寓所隔離。

當局未有公布這名病人的住址，但有消息指，她住在曼哈頓區。

葛謨表示，這名病人出現呼吸道病徵，但情況並不嚴重，返回紐約後情況一直受控。

葛謨促請市民不要過度憂慮，宣稱公眾感染病毒的風險仍然很低。

不過，紐約的華人社區由上周末開始，已經有恐慌的跡象，不少華人到超市搶購白米，而口罩及搓手液亦缺貨。

又叫人唔駛搶口罩,話戴左冇用,中左招又唔駛住院,仲要話人係騙局

武漢肺炎係好 judgement virus

會追殺ON

美國大爆發指日可待

韓國有版你睇

我屌sa你哋班YellowNazi老母

紐約市長係民主黨員 , 最有愛

正,入定d put option

其實52個states全部自己有自己做法
之後民主黨州長唔聽侵講
結果大爆發就入侵數
話侵唔掂，叫人投喪得屍

美國人好注重個人衛生

喎